港英好，係因為英國好定係港督好?

個別總督嘅領導經驗

why not both

因為中共衰

係中共一山還有一山低

人種問題，文化背景問題

你做守護香港嘅義勇軍

就可以任殺大陸佬

麥理號勁

制度問題！如果個制度係唔好，不能持續下去。

問題係個制度

港督，因為倫敦一直插手唔多